點樣過hard disk 落usb到

本notebook 壞左
問過廠話太舊唔整

叫我自己拎hard disk要番資料就算數

拎完之後唔知要點知
上網查過話hard disk盒
無知問hard disk係咩黎
跪求

你咪買harddisk盒lor
仲有咩問題？

即係買呢個就搞掂哂？

買條線都得

買盒變佢做外置硬碟又得

大家都係淘寶40蚊人仔有交易

插左hdd放好,然後插落電腦個usb就得

香港買就80蚊左右

外置硬碟即係呢個？
我見成200$
謝謝

咁都有好多同類產品,但係唔同功能既產品

你係NB HDD既話

80蚊隻有

orico,綠聯,unitek

三個牌子價錢差唔多

淘寶三十蚊已經有個orico盒賣啦

不過唔係你果隻

Hide Blocked User - 豬仔嘜

[url]
[/url]

依類應該夠你用

自己落新高登之類睇幾錢隻

80蚊內應該買到

屌 做乜

唔該哂無以為報

新高登二樓orico ，hdd盒幾十$有交易

果個係傳統hdd黎

買返個有牌子既（有火牛跟）既穩陣

電力不穩係傳統hdd殺手

就咁買條線死硬